今日觀塘陣前鋪碎磚用黎防速龍突然高速衝次 , 效用就好似放波子咁

但呢個戰術好次唔係次次用 ?!

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

唔使嘈幾時入機場啦

星期一入機場（圍國泰城）